因為一個黃碧雲，我直接認為，其實初選係可以慳返

真心、唔好初選喇。

我同你地講，對家知道你地有弱點，一定煲大佢黎撚鳩你地。
江湖傳聞、上屆西環為左搞鳩民協/白鴿，真係有籃絲票果個人，叫做劉小麗。民調又煲投票都煲。唔好怪小麗老母喇，係佢自己都唔知。
而家你地講到明你地接受唔到黃碧雲，對家初選一定玩野，煲到佢入局。(就算唔煲佢都大把鐵票，不過無咁老定。)
夾硬搞個初選出黎，就盞俾人分裂我地O既唧。同姚松炎個 case 一樣，仲衰多二錢重。自動退選又好，乜乜柒都好，總之唔好初選喇。大家正式選見真章，人地咁都仲贏到本土無咩好怨啦。一係你就同佢地割席啫？

況且，初選個承諾係，邊個贏左，對手 fans 就係要含。你唔想含你就要有本事贏人，冇得輸打贏要。而如果本土講明唔含黃碧雲，就連初選O既基礎都冇架啦。我唔係爭黃碧雲，佢輸左一樣應該要幫本土含。只不過我冇聽聞白鴿唔肯含，但本土講明唔幫黃碧雲含。So 個徵結而家係響本土道唔係響白鴿道。

Make it clear, 我嚴重重申，我絕對絕對唔係話本土有問題
個邏輯只係等如我地唔當民建聯係同路人，就唔會同佢地初選一樣。你絕對同意黃碧雲係仆街，所以本地唔當佢係同路人我好撚明。我只係話既然路走到呢步，唔初選係一定好過初選。勉強無幸福。35+ 得唔得就睇天吧。每人性格不同，呢個世界係要接受不完美。

更正，最後一段:
你我絕對同意黃碧雲係仆街

開左個post 引到千鳩幾個like ,第2日就黎料了

吹風機正式啟動

歷史在重演...

姚松炎已經衰過一鑊.. 俾你初選又點... 結果咪又係互屌收場.. 跟住咪散囉...

One and the only one point... 初選係要有一個互信機制作基礎.. 輸左果個幫贏左含... 而家本土同黃碧雲係無... 如果係輸打贏要.. 初選黎做乜?

寶路華正式啟動

黃絲